
\begingroup
\parindent0mm\parskip0mm
\footnotesize
\thispagestyle{empty}

%\newcommand{\cop}{\begingroup\fontfamily{bch}\fontsize{9pt}{10pt}\selectfont\tiny$^\copyright$\endgroup\ }
Copyright desta edição $\copyright$ Hedra 2013\\
Copyright $\copyright$ Nouvelles Editions Lignes 2012\\
\medskip

{\itshape
Grafia atualizada segundo o Acordo Ortográfico da Língua\\
Portuguesa de 1990, em vigor no Brasil desde 2009.
\smallskip}


O tradutor contou com o apoio do Centro Nacional do Livro francês para a tradução da presente obra.
Le traducteur a bénéficié du soutien du Centre National du Livre pour la traduction de cet ouvrage.
\smallskip

\textbf{Corpo Editorial}

Adriano Scatolin,\\
Bruno Costa,
Caio Gagliardi,\\
Fábio Mantegari,
Iuri Pereira,\\
Jorge Sallum,
Oliver Tolle,\\
Ricardo Musse,
Ricardo Valle\smallskip

\textbf{Edição}\ \ \  Jorge Sallum\\
\textbf{Coedição} \ \ \ Leda Cartum\\
\textbf{Capa}\ \ \ Ronaldo Alves Filho\\
\textbf{Imagem de capa}\ \ \ Foto manifestantes/placas: Marcel·lí Perelló; Jornal: \textit{Evening Standard} - 11 de Maio de 1968\\
\textbf{Programação e diagramação em \LaTeX}\ \ \  Bruno Oliveira\\
\textbf{Revisão}\ \ \  Ieda Lebensztayn\medskip

\ficha{L947}
{Anselm, Jappe}
{A decomposição do capitalismo e de suas críticas. / Anselm Jappe.\\
--\\ São Paulo: Hedra, 2013.}
{978-85-7715-107-3}
{1.~Filosofia e política.  2.~Capitalismo e crise. 3.~Robert Kurz.
4.~Grupo Krisis.
\textsc{i}.~Título.  \textsc{ii}.~Anselm Jappe.}
{351}
{350}

%\vfill
Todos os direitos desta edição reservados à\\
\textsc{editora hedra ltda.}\\
Rua Fradique Coutinho, 1139 (subsolo)\\
05416-011 São Paulo \textsc{sp} Brasil\\
+55 11 3097 8304\\
editora@hedra.com.br\\
www.hedra.com.br

\pagebreak 

\endgroup
